其實貼膠紙係窗係咪廢架

究竟有冇實貼作用？穩陣左1個%?

貼膠紙係用黎防止爆窗果時d玻璃飛到周園都係

唔明點解咁多連登仔話無用

痴左唔會強左好多，都係會爆
不過爆果陣唔會散地周地都係

領都嗰個痴左都爆到碎洒，而且打個十字，其他位唔會碎？

台灣好似有實驗 貼左仲衰

美國氣象局講左無用 盧覺強個咁細塊都唔真

好憎呢個論說
要防碎片就用保鮮紙